2019 施政報告公眾諮詢開始咗啦！大家 幫幫手send 你地意見比林鄭

FB留言 ：
IG 留言 ：

一、撤銷反送中抗爭者控罪
二、成立獨立調查委員會追究警方濫權
三、實行真雙普選
四、撤回引渡條例修訂草案
五、撤回6.12暴動定義
六、要求永不實行「社會信用評分系統」
七、徹回「多功能監控系統」
八、實行租金管制，解決住屋問題
九、撒回「明日大嶼」計劃
十、取消單程証每日一百五十人名額，加強審批

推

推 & 轉

記得要用埋官方渠道表達意見